搵食姐 犯法呀

依幾日見到連登都多咗post講winter on fire 好多人話要學/同香港好似
我其實覺得唔太
頭階段抗爭同612或者似
但諗深一層 去到616二百萬人出嚟都仲打算和理非

我地係要反省
要build up返個本土意識 公民責任 政治參與
唔好覺得眾人皆醉我獨醒
唔好覺得咩大事大非每個人就要企出嚟take side表態
因為出到嚟 現實話俾你知唔係咁
後生嗰啲上連登接收資訊嘅係一班
喺屋企仲睇緊cctvb嘅都係一班
如果真實個個都咁醒亦唔會出到嚟仲講和理非
我地都無可避免留咗係同溫層
(上網仲係好多人一見到自己政見或者爭取手法唔一樣就block就屌)
現實就係好多人仲係覺得事不關己 仲講緊要開飯搵錢

因為香港人咁多年個本土意識都係利益同開工搵錢
一般人嘅日常就係朝九晚六收工睇愛回家 搵夠又去日韓歐鳩嗚
依家要由根本去改變呢樣野
先可以轉化成最大凝聚力去團結抗爭到底
(要令到更多人明白思考同生活亦係日常抗爭一部份)

同埋去到依步都應該幾清楚外國勢力係唔會幫到啲咩
今日跳樓前啲人都仲沉醉緊係眾籌 外地有傳媒報導
關注度實有 㩒個follow制有幾難 但重點係個關注度轉唔轉化到為實際行動
但其實真係無 唔好旨意哂人哋
自己嘅屋企無人會著緊得過自己
(烏克蘭嗰時大家咪又係平行時空)

真係要喺現實到行動
宣傳街站乜都好 投票要投 遊行要遊 留到盡留
唔知做到幾多但都盡力做咗先
目標要清晰一致
最重要係要堅持到底 身體力行

(唔知係咪講緊廢話)

另一方面同時要預備咗徒勞無功 但唔好結果論
長期抗爭落去會再留血再有人受傷
我地既然改變唔到對手
就唯有團結更多隊友

最後想用另外一套戲去總結
the shawshank redemption入面嘅一句對白

香港人要有希望

唔好放棄

推

一齊屌醒身邊的人！！！

團結更多隊友